垃圾廢老真係痴線！

成班廢老乜都要屌
香港啲巴士司機咪算好囉
只係按章工作 起碼唔係罷工
如果喺英國 一早覇工喇
身在福中不知福